岩岩有個C9係M記用部點餐機用成十分鐘

一入M記,3部機都有人
第一部係個老母帶個女
第二部係3個中學雞,一路禁一路玩緊王者榮耀
第三部係個C9帶住個仔

權衡利弊之後我簡左企係第三部後面,但係等左2分鐘之後開始心感不妙
因為條八婆係逐個逐個MENU禁入去睇有咩岩食
我即時一個抽身走去排有M記仔既COUNTER

到我比完錢,拎埋外賣準備走人個陣
第三部機個八婆仲未買完,見佢個到已經簡左4,5個ITEMS

之後我直接行去佢面前,乜聲都唔出,係部機到禁"取消訂單"
個八婆首先呆左一呆,幾秒之後先大叫"你做乜阿"
我就頭也不回咁走左

無圖你話你對住個師奶打飛機都得㗎啦

直接去職員點餐

儍嘅先食M記

食屎都要排隊

應該學街機 有timer 倒數 揀唔到自動幫你random 揀食乜

用app 買啦, 唔使排隊

倒數有用咩
部機d menu 設計好差就真

根本直接得1 2 3 4 5 號餐一點就去，有幾多個會散買

站係老麥立場 緊係愈多step 愈多pages 愈好
等你地多d 機會見到多d 選擇黎吸引你揀
但係消費者角度呢d 就係bullshit

同d 商場既電梯特登設計到左兜右兜一大餐先上到頂一樣

M記出呢d閪機根本就弄巧反拙
部機又顯示得慢過人

Ching Ho ball

一定要懲戒下佢地